i am 真·公屋仔

我好明白各位住公屋既原因係上一代環境唔好
局住要住公屋 比人恥笑你係公屋仔
無錯！你係無得揀！
但你可以揀做番個正常人

無錢就咪撚去淘條車匙扮大袋啦
屌你老母 掛撚住條寶馬車匙搭巴士

我都係公屋仔 但做人唔應該咁厚面皮
比人睇唔起咪你依種囉 廢物

成型公屋仔唔敢上水啊 屌你老味

成班